<div align="center">
  
  ![Repo languages](https://img.shields.io/github/languages/count/YanDao0313/SakanaMusicPlayer?style=for-the-badge&logo=GitHub)
  ![GitHub stars](https://img.shields.io/github/stars/YanDao0313/SakanaMusicPlayer?style=for-the-badge&logo=GitHub)
  ![GitHub forks](https://img.shields.io/github/forks/YanDao0313/SakanaMusicPlayer?style=for-the-badge&logo=GitHub)
  [![website](https://img.shields.io/website?style=for-the-badge&logo=GitHub&down_color=lightgrey&down_message=offline&up_color=blue&up_message=online&url=https%3A%2F%2Fsmp.is-an.app)](https://smp.is-an.app)

  <br />
  <img src="https://xingqiu-tuchuang-1256524210.cos.ap-shanghai.myqcloud.com/5115/SMP.png" alt="Sakana Music Player">

  语言: [英语](./README.md) | [简体中文](./README-zh_hans.md) | [繁体中文](./README-zh_hant.md) | [日语](./README-ja.md)

  <h1 align="center">Sakana Music Player</h1>
  
  使用 vanilla javascript 的响应式网络音乐播放器<br />响应所有设备，使用 html、css 和 javascript 构建<br />配上 [Sakanaction](https://sakanaction.jp/) 的歌曲

  <a href="https://smp.is-an.app/"><strong>➥ 在线演示 (gh-pages)</strong></a>
  
  <a href="https://smp.rth.app/"><strong>➥ 在线演示 (中国大陆优化)</strong></a>
  
  ----------
  
  [![Deploy with Vercel](https://vercel.com/button)](https://vercel.com/new/clone?repository-url=https%3A%2F%2Fgithub.com%2Fvercel%2Fnext.js%2Ftree%2Fcanary%2Fexamples%2Fhello-world&project-name=sakana-music-player&repository-name=SakanaMusicPlayer&demo-title=Sakana%20Music%20Player&demo-description=A%20fully%20responsive%20web%20music%20player%20with%20songs%20by%20Sakanaction.&demo-url=https%3A%2F%2Fsmp.is-an.app&demo-image=https%3A%2F%2Fxingqiu-tuchuang-1256524210.cos.ap-shanghai.myqcloud.com%2F5115%2F20221128221852.png)
  
  在 [Vercel](https://vercel.com/new/clone?repository-url=https%3A%2F%2Fgithub.com%2Fvercel%2Fnext.js%2Ftree%2Fcanary%2Fexamples%2Fhello-world&project-name=sakana-music-player&repository-name=SakanaMusicPlayer&demo-title=Sakana%20Music%20Player&demo-description=A%20fully%20responsive%20web%20music%20player%20with%20songs%20by%20Sakanaction.&demo-url=https%3A%2F%2Fsmp.is-an.app&demo-image=https%3A%2F%2Fxingqiu-tuchuang-1256524210.cos.ap-shanghai.myqcloud.com%2F5115%2F20221128221852.png) 上发布您自己的版本

  ----------

  All Available Preview Websites
  
  gh-pages: [yandao0313.github.io](https://yandao0313.github.io/SakanaMusicPlayer/) | [smp.is-an.app](https://smp.is-an.app/)

  codeberg pages: [yandao.codeberg.page](https://yandao.codeberg.page/SakanaMusicPlayer/)

  cf-pages: [sakana-music-player.pages.dev - 需要魔法](https://sakana-music-player.pages.dev/)

  vercel: [sakana-music-player.vercel.app](https://sakana-music-player.vercel.app/) | [music.蒙古上单.cn - 防GFW](https://music.xn--fhqw2khm122n.cn/) | [smp.ydlk.cc - 防GFW](https://smp.ydlk.cc/)

  retiehe host (For Mainland China Viewers): [smp.rth.app - 随时可能被和谐](https://smp.rth.app/)

</div>

<br />

## 屏幕截图

![Sakana Music Player Desktop Demo](./profile_img/screely-1669785889819.png "Desktop Demo")

> [演示视频 - Youtube](https://youtu.be/izUETrfEoMs)

## 特色内容

✅ 使用 vanilla javascript 的响应式网络音乐播放器

✅ 响应所有设备，使用 html、css 和 javascript 构建，纯静态页面

✅ 配上 [Sakanaction](https://sakanaction.jp/) 的歌曲

✅ 新增 | 美观的错误页面们 (来自于 [此项目](https://github.com/tarampampam/error-pages))

✅ 新增 | 现在支持评论了！由 [waline](https://waline.js.org/) 驱动

## 准备工作

在你开始之前，你的设备必须满足以下条件：

* [Git](https://git-scm.com/downloads "Download Git") 必须在你的操作环境上已安装好。

## 本地运行

为了在本地运行 **Sakana Music Player** ，请在终端中执行以下命令：

Linux & macOS:

```bash
sudo git clone https://github.com/YanDao0313/SakanaMusicPlayer.git
```

Windows:

```bash
git clone https://github.com/YanDao0313/SakanaMusicPlayer.git
```

## 协议

本项目使用**MIT开源协议**。

## 致谢

<!---
源代码基于 @codewithsadee 的仓库：[music-player](https://github.com/codewithsadee/music-player) 。
--->

域名 *smp.is-an.app* 来自于 [此项目](https://github.com/tarampampam/free-domains).


----------

![img](https://xingqiu-tuchuang-1256524210.cos.ap-shanghai.myqcloud.com/5115/main_SakanaMusicPlayer.jpeg)
